<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><rss version="2.0"
	xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"
	xmlns:wfw="http://wellformedweb.org/CommentAPI/"
	xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/"
	xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"
	xmlns:sy="http://purl.org/rss/1.0/modules/syndication/"
	xmlns:slash="http://purl.org/rss/1.0/modules/slash/"
	>

<channel>
	<title>Struktur Utama Baja WF 250 / setara - FAM Group Indonesia</title>
	<atom:link href="/es_exterior_material/struktur-utama-baja-wf-250-setara/feed/" rel="self" type="application/rss+xml" />
	<link>/</link>
	<description></description>
	<lastBuildDate>Thu, 28 Sep 2023 06:52:18 +0000</lastBuildDate>
	<language>id</language>
	<sy:updatePeriod>
	hourly	</sy:updatePeriod>
	<sy:updateFrequency>
	1	</sy:updateFrequency>
	<generator>https://wordpress.org/?v=6.3</generator>

<image>
	<url>/wp-content/uploads/2023/09/fav_icon_famgroup_indonesia-150x150.png</url>
	<title>Struktur Utama Baja WF 250 / setara - FAM Group Indonesia</title>
	<link>/</link>
	<width>32</width>
	<height>32</height>
</image> 
	<item>
		<title>ARC 100 Apartemen &#038; Kondominium</title>
		<link>/property/arc-100-apartemen/</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[famgroup]]></dc:creator>
		<pubDate>Thu, 28 Sep 2023 05:58:25 +0000</pubDate>
				<guid isPermaLink="false">/?post_type=properties#038;p=1975</guid>

					<description><![CDATA[ARC 100 - Luxurious Apartment in Surabaya. Jumlah unit di ARC100 sangat terbatas, yaitu hanya 166 unit dengan tiga pilihan tipe unit yaitu 2 bedroom, 3 bedroom dan penthouse. Tipe 2 bedroom ditawarkan dalam tiga model yang luasnya antara 122 – 132 m2. Tipe 3 bedroom memiliki luas 164 m2, sedangkan tipe penthouse luasnya 328 &#8230;<p class="read-more"> <a class="" href="/property/arc-100-apartemen/"> <span class="screen-reader-text">ARC 100 Apartemen &#038; Kondominium</span> Selengkapnya &#187;</a></p>]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[
<h3 class="wp-block-heading has-text-align-center"><strong>ARC 100 - Luxurious Apartment in Surabaya.</strong></h3>



<ul>
<li><strong>UNIT di ARC 100</strong></li>
</ul>



<p>Jumlah unit di ARC100 sangat terbatas, yaitu hanya 166 unit dengan tiga pilihan tipe unit yaitu 2 bedroom, 3 bedroom dan penthouse. </p>



<p>Tipe 2 bedroom ditawarkan dalam tiga model yang luasnya antara 122 – 132 m<sup>2</sup>. Tipe 3 bedroom memiliki luas 164 m<sup>2</sup>, sedangkan tipe penthouse luasnya 328 m<sup>2</sup>.</p>



<ul>
<li><strong>FASILITAS ARC 100</strong></li>
</ul>



<p>ARC100 menawarkan berbagai fasilitas premium seperti private lift, water purifier, Royal Pool, Exclusive BBQ area, ARC Cinema dan ARC Bar. Kolam renang dan gym yang tersedia di ARC100 dilengkapi dengan fitur ozonated water serta menawarkan view kota Surabaya. Pada area yang sama dengan Royal Pool tersebut Anda juga akan menemukan fasilitas mewah lainnya seperti Jacuzzi, Sauna, Meditation Garden dan Sky Gym. </p>



<p>ARC100 dilengkapi dengan ARC Cinema dan ARC Bar, yakni bioskop dan bar yang disediakan khusus untuk para penghuni apartemen mewah ini. Di ARC Cinema ini Anda dapat film favorit Anda besama dengan orang-orang yang Anda kasihi. ARC100 juga dilengkapi dengan fasilitas ARC Hall yang dapat dimanfaatkan oleh para penghuninya untuk menyelenggarakan meeting, gathering dan pesta ulang tahun.</p>



<ul>
<li><strong>lOKASI ARC 100</strong></li>
</ul>



<p>ARC100 berada di tengah kota Surabaya, yakni di Jl. Raya Gubeng 102 – 106. Lokasi ini sangat strategis dekat dengan Central Business District Surabaya yang berada di kawasan Basuki Rahmat, Raya Darmo dan Kertajaya. Lokasi ARC100 juga mudah dijangkau dari segala penjuru kota Surabaya yang terhubung melalui berbagai jalan utama seperti Jl. Dr. Ir. H. Soekarno (MERR), Ahmad Yani dan HR Muhammad. Perjalanan menuju Bandara Internasional Juanda juga dapat ditempuh hanya dalam 30 menit.</p>



<ul>
<li><strong>TENTANG ARC 100</strong></li>
</ul>



<p>Belinda Tanoko, Direktur Utama Tanrise Property sangat meyakini bahwa Kesehatan, baik secara fisik maupun mental di masa kini merupakan sesuatu yang sangat berharga namun bisa diperoleh dengan cara-cara yang sederhana, seperti keluarga yang harmonis, kedekatan dengan alam serta tempat tinggal yang nyaman dan berkualitas.</p>



<p>ARC100 merupakan mahakarya Tanrise Property, sebuah developer property di kota Surabaya yang bernaung dalam Tancorp Group, Nama Tancorp tentu sudah tidak asing di telinga warga Surabaya. Gurita bisnis ini telah sukses dengan berbagai produknya seperti cat Avian, air minum Cleo dan Hotel Vasa.</p>



<p>Apartemen ARC100 mengusung tiga konsep utama, yakni home, freedom and meaning. Ketiga aspek ini diharapkan mampu mewujudkan sebuah tempat tinggal yang nyaman disertai dengan kebebasan hidup yang bermakna serta memperhatikan kesehatan para penghuninya.</p>
]]></content:encoded>
					
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Gedangan Industrial Park (GIP) Sidoarjo</title>
		<link>/property/gedangan-industrial-park-gip-sidoarjo/</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[famgroup]]></dc:creator>
		<pubDate>Sun, 24 Sep 2023 11:38:02 +0000</pubDate>
				<guid isPermaLink="false">https://oxygen-qxr5v69yg3bvl.oxygen-demo.qsandbox.org/?post_type=properties&#038;p=1848</guid>

					<description><![CDATA[Gedangan Industrial Park adalah sebuah Kawasan baru Gudang &#38; Industri Modern yang terpadu dan terdepan di Gedangan - Sidoarjo.Terletak dilokasi sangat Strategis Aloha - Waru, yang menjadi episentrum perdagangan dan perindustrian dan akses mudah ke berbagai tujuan, sehingga dapat meningkatkan efesiensi kerja. Area Pergudangan + Kantor yang Clean Industry, dengan Estate Management yang Bebas Kuli &#8230;<p class="read-more"> <a class="" href="/property/gedangan-industrial-park-gip-sidoarjo/"> <span class="screen-reader-text">Gedangan Industrial Park (GIP) Sidoarjo</span> Selengkapnya &#187;</a></p>]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[
<p>Gedangan Industrial Park adalah sebuah Kawasan baru Gudang &amp; Industri Modern yang terpadu dan terdepan di Gedangan - Sidoarjo.<br>Terletak dilokasi sangat Strategis Aloha - Waru, yang menjadi episentrum perdagangan dan perindustrian dan akses mudah ke berbagai tujuan, sehingga dapat meningkatkan efesiensi kerja.</p>



<p>Area Pergudangan + Kantor yang Clean Industry, dengan Estate Management yang Bebas Kuli &amp; Bebas Banjir.</p>



<ul>
<li>Beberapa Fasilitas di kawasan Pergudangan Gedangan Industrial Park (GIP) Sidoarjo adalah :</li>



<li>Keamanan 24 Jam &amp;CCTV</li>



<li>One Gate System</li>



<li>Internet Connection (Biznet)</li>



<li>Lokasi Strategis</li>



<li>Kapasitas beban Lantai 3 Ton/ m2</li>
</ul>



<p>Keunggulan dari Gudang Gedangan Industrial Park (GIP) antara lain :</p>



<ol>
<li>One Gate System</li>



<li>Security 24 Jam+CCTV</li>



<li>Lokasi Strategis berada di wilayah Bussines area Aloha-Waru</li>



<li>Legalitas Jelas, SHGB murni dan dapat diperpanjang</li>



<li>Profesional Estate Management</li>



<li>Bebas Banjir</li>



<li>Hanya 15 Menit ke Pusat Kota Surabaya via Toll &amp; 30 menit menuju Pelabuhan Terminal Petikemas Teluk Lamong-Surabaya.</li>



<li>Loading 24 Jam dan bebes kuli angkut</li>



<li>Ruang Terbuka Hijau</li>



<li>30 Menit Pelabuhan Tanjung Perak</li>



<li>Row Jalan Lebar 10-22m</li>



<li>Izin Produksi untuk clean Industri</li>



<li>10 Menit akses Tol &amp; 20 Menit Bandara Juanda/Cargo</li>
</ol>
]]></content:encoded>
					
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Gudang SUNBIZ - Kenwood</title>
		<link>/property/gudang-sunbiz-kenwood/</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[famgroup]]></dc:creator>
		<pubDate>Fri, 15 Sep 2023 10:56:55 +0000</pubDate>
				<guid isPermaLink="false">https://oxygen-q8p5q8hgcy8tl.oxygen-demo.qsandbox.org/?post_type=properties&#038;p=1518</guid>

					<description><![CDATA[Suncity Biz Sidoarjo&#160;nantinya tidak hanya menjadi kompleks pergudangan tapi juga menjadi&#160;Integrated Business City. Suncity Biz&#160;memiliki ready stock unit yang bisa&#160;langsung Anda tempati&#160;untuk Bisnis anda Keunggulan Lokasi dan Promo dari Suncity Biz untuk Usaha Anda, : Ada 12 Fasilitas &#38; Service for Your Business exclusive di Suncity Biz GUDANG STRATEGIS, ERGONOMIS, BONUS MAKSIMALIS]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[
<p><strong>Suncity Biz Sidoarjo</strong>&nbsp;nantinya tidak hanya menjadi kompleks pergudangan tapi juga menjadi&nbsp;<strong>Integrated Business City</strong>. </p>



<p><strong>Suncity Biz</strong>&nbsp;memiliki ready stock unit yang bisa&nbsp;<strong>langsung Anda tempati</strong>&nbsp;untuk Bisnis anda</p>



<p>Keunggulan Lokasi dan Promo dari Suncity Biz untuk Usaha Anda, : </p>



<ul>
<li>Hanya dengan 100 Juta-an / DP 15% anda bisa LANGSUNG PAKAI!</li>



<li>SMART SOHO &amp; OFFICE (Ruko) dengan lebar Nol Jalan 650mtr, Harga mulai 2,3M-an!</li>



<li>SMART WAREHOUSE (Gudang) Terletak Persis di Pintu Tol Central Jawa Timur, Harga mulai 2,4M-an!</li>



<li>ROW Jalan sampai dengan 30mtr</li>
</ul>



<p>Ada 12 Fasilitas &amp; Service for Your Business exclusive di Suncity Biz</p>



<ol>
<li>Masjid</li>



<li>One Gate System</li>



<li>Security24jam</li>



<li>Cold storage</li>



<li>Container Truck Parking Area</li>



<li>akses CCTV</li>



<li>Foodcourt </li>



<li>Smart Warehouse </li>



<li>Toilet</li>



<li>Jaringan Fiber Optic</li>



<li>Bank</li>



<li>Hydrant</li>



<li>Handling</li>
</ol>



<p>GUDANG STRATEGIS, ERGONOMIS, BONUS MAKSIMALIS</p>



<ul>
<li>Promo Sunbiz Sidoarjo :<br>1. FREE BPHTB<br>2. FREE BBN<br>3. FREE BIAYA NOTARIS<br>4. DORKAS (S&amp;K*)<br>5. CCTV<br>6. BONUS CASHBACK UP TO 10% BAGI YG KPG</li>
</ul>
]]></content:encoded>
					
		
		
			</item>
	</channel>
</rss>
